返六日ching 十卜Ching入一入尼

點樣先入到5毛list

入唔到list唔撚出糧牙

撐林鄭

我已經開post g持了

你都唔係做依行 緊係出唔到糧啦 你做返雞啦

燈

2隻a0

個名要有數目字

收聲啦

我想做佢都唔比我入

想入行 師兄pm我ok?